事實證明，只要中共施一施壓，九成黃絲都會跪低

唔理你做公務員又好，做醫護又好，做空姐空少又好
只要比中共施一施壓，即刻連文宣都唔敢再post
驚死比人秋後無咗份工，或者比人捉犯法
黃絲的確係一班自小生活過於安穩，缺乏抗爭意志，只適合小學雞彈出彈入式抗爭既溫室小花

回覆前請先起底

又係你

然後連登仔繼續圍爐製造假象
黃絲就算暫時跪低又好，移民又好
都會忍辱負重，想辦法救返比人拉咗既前線手足
最後大團圓結局煲底見

美中和好

拉

意然
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
仲未BLOCK你條毛仔

前線手足的確好唔抵
監就你坐
安穩既生活就黃絲過

又鬥黃，拉

615黑衫白絲帶